# Military enlistment

## Описание
Мой студенческий проект направлен на автоматизацию учета и подбора военнослужащих.

## Использование
Добавление и учет военнослужащих, также формирование списков военнообязанных на прохождение срочной и альторнативной службы.

## Помощь
Можете обратиться мне на почту maxzerovol@gmail.com.

## Дорожная карта
    1. Создание макета приложения;
    2. Создание базы данных;
    3. Написание приложения. 

## Техническое задание
Ссылка на Техническое  задание: https://docs.yandex.ru/docs/view?url=ya-disk-public%3A%2F%2FNnIolWpp3CZOeVEnvJUfdJQFow5QdQRRhpItXzsZAJMvCS7c8gR7JhCceu9xzgYwq%2FJ6bpmRyOJonT3VoXnDag%3D%3D%3A%2FТЗ%20для%20АИС%20Военкомата%20.docx&name=ТЗ%20для%20АИС%20Военкомата%20.docx&nosw=1

## База данных
    Ссылка на фото БД: https://disk.yandex.ru/d/Y78PvEwPL20htg/Снимок%20экрана%202023-10-02%20174422.png 
Таблица Military Содердит основную информацию о солдатах.
Таблица DriversLicense содержит информацию о правах (Авто, самолеты, корабли...), ListDriversLicense связующая таблица.
Таблица HealthCategories содержит информацию о типах здоровья.
Таблица Title содержит информацию о военныз званиях.
Таблица Merits содержит информацию о заслугах (По типу 'Герой РФ'), MeritList связующая таблица.
Таблица Gender хранит пол.

## Дизайн Figma
    Ссылка на фото https://disk.yandex.ru/d/Y78PvEwPL20htg/Снимок%20экрана%202023-10-02%20175357.png
    Ссылка на дизайн https://www.figma.com/file/0H0Jpa2h66BhZ1ZflYGLCJ/Untitled?type=design&node-id=0%3A1&mode=design&t=gfp2jqLBwSwUKeHq-1
Дизайн выполнен в 4 цветах ораньжевый, зеленый, серый и белый.
Минималестичен.

## Диограмма последовательности
Ссылка на изображение: https://disk.yandex.ru/d/Y78PvEwPL20htg/Visio.png

## О создателе
Максим Александрови, студент колледжа КС54, группа 4 ИСП 9-13

## Участники
    Адышкин Сергей Сергеевич курирует проект и занимаеться контролем качества.
    Студенты группы 4 ИСП 9-13 дают советы и помагают.


## Статус проекта
В разработке.

